香港有咩車路係有離心力？

窩打老道沙田方向，亞皆老街街口，試下衝住去

呈祥道

黃泥涌峽道

青沙/大埔道沙田方向

以前海洋公園番金鐘

以前搭巴士
九龍城書院道衝落去個下好撚正

104 係水手裝女校門口

大學站 馬鞍山方向落橋

薄

薄扶林馬麗外面

我知你講邊間，果時讀佢隔離校

筲箕灣去海灘有條路又斜 巴士行得又急
少數會暈車浪路線

文華酒店對出干諾道條隧道仔
每次經過條J都會爽一爽

博愛醫院入元朗 坐小巴好撚high

清水灣道，特別係落斜時

彩虹入清水灣就到壁屋監獄，有個V型斜路，坐過山車咁

翻屋企都會行條路 衝住去離心力好勁下

林士街天橋東行落, 畢打街隧道, 太古城交滙處東行出口
鴻興道尾地盤

坐小巴正到

小巴仲正

咁耐都仲未有山道天橋

過山車

次次搭巴士都好撚驚會炒彎飛落下面

天光道差館個段

吐露港公路入廣福迴旋處果到

Agger..搭親720東行上橋轉入太古城落橋嗰下次次都有

有乜咁離心?

康山往東隧落黎個條斜路到

講開車路 有條路每次行都震得好犀利
好似係去黃大仙條路 係咪條路唔平

觀塘道上觀塘繞道往將軍澳方向近麗晶花園

好濕碎炸喎

錦田錦泰路

呢個位超正

荃錦公路

又一城停車場
中文大學

識嘢

大圍紅梅谷路上獅子山隧道公路往馬鞍山

馬鞍山繞道落馬鞍山市中心

中大衰在揸唔快

秀茂坪，秀程樓路段

九龍方向大老山一出隧道落斧山道

估唔到有人會留意呢個位

呢個位加埋旺角忘命van

歌和老街
清水灣道左轉入西貢公路
大埔公路去沙田方向近污水廠右彎

保健路落山 賤橋對出

呢條路都好似唔錯

其實咩係離心力？

紅van 行60沖落去 個離心力有時真係嚇撚死

呢個位都好正
次次都希望小巴直去，唔好駛入田灣

好爽

係咪上環？

九龍塘

轉入德福個條天橋

屌 次次都有人落馬麗無得衝

龍翔道往黃大仙方向！

我以前次次揸車都好淆行嗰度。
條路「dun」到堂軚震過貓王，仲要轉左入直路嗰個暗彎嘅彎心轉極都仲彎緊

校友

校巴N車落山過speed bump. 坐尾排

仲有清水灣道科大迴旋處入西貢公路隧道位

來回方向都咁正

南區既朋友？

九龍塘大把

離心力依個term真係香港獨有

118 東廊落柴灣斜
亞皆老街天橋

+1 ching

西環創業落斜

centripetal force 喎

林錦公路錦田方向山頂

30X 970

centrifugal
centripetal係向心力

樂活道

以前搭巴士有
宜家好似無乜feel到

呢個正，兩個路口都有個位有跳台

BTW，百福道落斜，百福花園入口對出車路
揸電單車試過離到個轆離左地

大潭落赤柱條大斜路

東區走廊入柴灣段路

衝出黎柒

偉智街落南昌街

這世界並沒有離心力。只有向心力。

970x 先行山道天橋

我第一次揸試過四隻轆飛起左

高中物理學家

青山公路葵涌段落斜去長沙灣道嗰段斜路
搭巴士5 60飛過去

觀塘繞道彩虹上，近麗晶段橋

震同淆係你渣啫, 不過真係有離心力因為灣路係向外斜出去,
BTW, 龍翔道落斜後過百KM上斜入竹園

506 巴士一落去好正

石峽尾上智出面，架巴士真係好似坐過山車，離一離地。

海洋公園、昂坪360吊車

嗰段又唔覺得有離心力
純粹喺堆樓群穿梭好正
通左地鐵有時都特登等30X/90B落中環feel吓段路

石峽尾有

搭巴士一路綠燈先有離心力